德國總理默克爾宣佈會全力支持世衛組織

德國總理默克爾（Angela Merkel）16日在參加七國集團領導人視像會議時呼籲加強國際合作，共同抗擊新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情，並表示德國將全力支持世界衛生組織。

德國政府在七國集團領導人會議後發表聲明説，默克爾在會上表示，只有全球對新冠疫情採取有力和協調的應對措施，才能戰勝當前危機。

聲明説，默克爾表達對世衛組織的全力支持，並表示德國還將全力支持與應對疫情有關的其他國際合作項目，包括流行病防範創新聯盟和全球疫苗免疫聯盟等。

聲明説，歐盟委員會主席馮德萊恩（Ursula von der Leyen）提議5月初為資助新冠病毒疫苗研究召開網絡認捐會議，默克爾對此表示支持。默克爾還強調，國際社會對幫助非洲抗擊疫情負有特別責任，應該對非洲國家迅速給予支持。

↓↓↓想看世界各地民眾在疫情持續期間日常生活情況，請點擊放大觀看：

秘魯新冠肺炎疫情：利馬一間餐廳的工作人員4月16日派發免費食物給一名無家可歸的女子。（AP）
厄瓜多爾新冠肺炎疫情：幾名戴着口罩的人4月16日在瓜亞基爾一間診所前擠在一起，當時這間診所沒有開門。（AP）
墨西哥新冠肺炎疫情：戴口罩的馬林巴琴演奏家4月16日在墨西哥城表演，旁邊還有居民用手機錄影。（AP）
英國新冠肺炎疫情：英國每周四晚8時都會掌聲四起，圖為公營醫療服務機構「國民保健制度」（National Health Service，簡稱NHS）的職員4月16日在倫敦一間醫院外鼓掌。（AP）
南非新冠肺炎疫情：約翰內斯堡北部一名男子4月16日在他的攤位掛上自製口罩。（AP）
比利時新冠肺炎疫情：洛默爾一個火葬場的工作人員4月16日把一副棺材送去火化，棺材中裝有因新冠肺炎死亡的病人屍體。（AP）

由德法兩國發起成立的「多邊主義聯盟」16日就新冠疫情召開外長視頻會議，德國、法國、意大利、西班牙、加拿大等24國外長在會後發表聲明説，將全力支持世衛組織領導和協調全球抗擊疫情。

德國外長馬斯（Heiko Maas）在會後説，世衛組織是當前抗擊新冠疫情的核心機構。現在弱化世衛組織，就好比將飛行員扔出正在飛行的飛機，是一種不負責任的行為。

美國總統特朗普（Donald Trump）14日宣布，美國暫停資助世衛組織，並稱美國作為世衛組織的主要讚助方，有責任對世衛組織在疫情中的行為問責。此舉招致國際社會和美國國內專業人士的批評。

默克爾係咪有裸照係人地手上

死肥閪

點解禁多國家仲支持世衞 係唔係厭自己國家死唔夠人

還返口罩比台灣未

東德婆

咁代替美國俾錢未?
記得自己果份都要呀

其實佢哋國民點睇？

德國想取代美國有幾多人知德國總理讀量子化學出身

條左膠婆幾時落台

繼續支持世衛只會害死自己
真正笑到最後只有台灣+香港

歐洲=ccp陣營

由極右到極左，納粹屠猶 懺悔症候群！！

默克爾係咪就嚟完任期冇得再選？

德國係共產主義既故鄉.

元首死唔眼閉

之前有人講過係，但我反而唔知佢任期到幾時

歐洲班人根本唔明冷戰仲未結束
共產國際已經再一次崛起

咁德國唔該捱吓義氣, 幫手畀美國拒交WHO嗰份會費

德國 應該不出五十年就滅國
又係咁收南亞人，又左膠

美國, 日本, 台灣, 以色列合作, 整個health org. 都夠做

KGB confirmed

記得佢講過話玩完今屆
就自己收自己皮

佢哋非洲同中東人嚟

低能

再一次証明所有女人都係on9

東德婆根本一心想借機會增加自己影響力
而家個個國家都各懷鬼貽
見老美唔玩就想自己坐佢個位

呢條肥婆送去德國動物園餵動物最有用

但最撚on9就係天真到以為自己可以食到老美塊餅
結局根本就係塊餅比支那食撚埋
到時自己仲撚賤

其實都好啊
歸哂邊既話世界陣營就明顯哂

好似無任期限制，只要佢肯選，國會又支持佢就可以無限期咁做落去，不過佢話做埋今屆唔做

想返返十幾年前控制WHO咁
搏非洲班國家跟歐洲
得唔得啊

口交有鬼用咩！德國磅水啦

左膠禍地球

多邊主義

依班人想減少人口

加油比d心機，美國條數你比埋佢lo

咁你地幫手俾埋美國果份啦

左膠到

美日 vs all

屌你老母成班垃圾左膠

同條鹹濕菜交過手

德國真係好左膠

個gif去咗邊

因為美國唔比錢，e班仆街要夾返條數出黎

叫個智障俾埋美國果份

蔡英文唔係

美國:G7同意審視世衛工作 G6:全力支持世衞

#國際 七大工業國集團領袖開視像會議，就評定世衛有不同演繹。美國指各國要求審視世衛工作，推動組織改革；但其他成員國均說，全力支持世衛工作。(4/17/16:42) 全文

想點撚樣

真，覺得德國佬世世代代都係度贖緊罪（某程度英國都係），物極必反，睇下幾時有第二個希特拉出黎

開始明點解黑鬼唔撚驚, 根本成班左膠幫佢站台.
得侵侵一個夠膽反傳統:<

癡撚線係咪on9

唔該條八婆仲有其他歐豬找返nato條數
每年gdp 2%, 唔好扮野

蔡英文好明顯就係男仔性格，唔使講到咁白
不過撚關事咩，馬克龍boris果D咪一鳩樣

左膠爾

我覺得撐世衛個班係想搶美國唔玩之後係國際組織既領導地位
未必等同佢地對支那既態度
可以觀望一下先

東德餘孽默克爾

慳好多養老金，多謝who都嚟唔切

柒你就認啦 乜鳩嘢男仔女仔性格
又喺到性別定型

以前未有女人做政府首腦
咁多廢柒暴君 唔通個個男人都戇鳩咩

肯幫台灣入返去未？

可能又係雪廠街

死白左

戰爭必敗國
今次又企錯邊

國際n號房

有幾多人個春袋係維尼手上

做咩啫你

垃圾 我地香港建國後 一定會出兵攻打德國

愚蠢行為係要付出代價將來

我覺得係因為美國而家唔俾錢，好多國家想衝出嚟扮大佬搶位置。

左膠

德國市民無動於衷
咁都冇法架

咪等德國總理代理德國人

路透社講G7支持調查WHO

即係點支持法?

屌你老母默閪耳

Ich fick deine Mutter

WHO 表示：「唔好口爽荷包lup...快啲課金啦屌你...」

難民搞到一身蟻仲唔夠，依家仲要幫埋世衞。德國人究竟點諗個政府？

佢東德人，其實有機會係當年蘇聯培訓出黎既特務

祝佢早日中武漢肺炎死

輸完一二戰仲唔醒水 想輸埋三戰

都有收留香港手足
但只可以話作為一個政府真係唔適宜太過左腳

G7根本覺得who有問題，支持改革who，不過唔係即刻要做，因為who對第三世界嘅抗疫工作好用有，歐洲國家自己國內都好大獲，唔得閒照顧埋第三世界國家，咁咪捐幾億比who，等who負責第三世界國家嘅防疫囉，要搞都等疫情過後先秋後算賬。
Trump近排咁高調搞who某程度係想將自己嘅防疫失敗轉移落who到，為大選選情鋪路，你睇佢呢幾日已經將pelosi之前嘅野搵返出黎講。

咪係
歐洲係蘇聯爆左之後等左幾耐機會

咁撚中意比錢，支持美國快d收北約駐軍錢。

who嗰個班底係中共
歐洲無可能上到位 even美國比成40億度係俾人造

我覺得係歐洲班人本身就唔抵得美國咁勁
一直想搞美國 所以做反對派？
或者同美國冇利益關係 而中國就有比著數佢地
就不停奶啊奶
純粹個人意見

密克爾一早有裸照係網到 好多年啦

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

一早話左德親中

果陣d傻仔仲話咩北約點會親中

普京喺東德做KGB
兩個可能做過愛

咪由佢支持到夠，捐多啲錢啦，果時俾難民入境仲未受教訓

似乎冇乜國家企係美國果邊 侵侵奶嘢啦

垃圾的日耳曼民族

左膠無藥可救

領導德國人全部陪共奴齊奔地獄

普京係識講德文，肥婆識俄文，佢地間唔中用對方語言對話

呢啲因果來

還左口罩俾台灣未?!
多謝唔該都無聲

阻膠

真係悲哀，普魯士精神完全消失晒
由army with a state變宜家左膠with a state

終極左膠

道德撚誤國

推上twitter戰線，怒屌歐洲左膠，支持trump

當自己打完ww2 要跪等人救

仲知道個八婆係東德共產餘孽

佢哋會答你係紅顏禍水

點都好啦 默克爾係柒嘅

佢份doctor thesis有德國人話係廢，只係Diplom水準冇自己創新

仲有人話係靠佢老公喺學術界個位先會拎到個位咁

梗係未啦！我推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

女人真係好小器

由佢

條路自己揀 仆街唔好喊
記得填番美國條數

偽善
一個唔稱職，甚至失職既機構點解要支持？
為團結而團結根本係偽善 低能

德國肥婆今年又要去支那換活摘器官 要出盡力奶

感覺好快會有回力鏢

佢哋以前做任務
肥婆扮過男人，普京扮過女人

對比習近平同林鄭，咁已經夠抽啦唔洗去到量子化學expert既

聲明説，默克爾表達對世衛組織的全力支持，並表示德國還將全力支持與應對疫情有關的其他國際合作項目，包括流行病防範創新聯盟和全球疫苗免疫聯盟等。

似普通外交語言，仲會支持其他組織

戇鳩

德國呢d左膠大國

多毛突

意 德 差唔多可以講 自古同支哪比較fd底 不意外

佢唔係有暗病咩？選到都做唔到啦

邊個選條痴線閪出嚟㗎

感覺肥婆俄文口音好過普京德文口音
不過肥婆講得兩句所以唔係好判斷到
但記得肥婆以前細個玩過俄文奧林匹克，應該幾勁

意料之中，反正Merkel 都同個nigger一樣，都係在共產主義政權時期發圍嘅畜牲

佢哋唔係咁撚戇鳩 連而家到底邊個渣旗都睇唔出下話

俄羅斯有冇全力支持who?

憑住佢哋嘅舉動同言行 我覺得美國係講大話 班歐洲佬養唔熟

支衛
支意志廢國

食撚曚左

同敵人玩政治正確 睇下幾時到佢哋入集中營

即係點

各懷鬼胎 點算

呢啲就成日唔交 who就全力支持

好掛住SS

希望美軍真係一打十

德、中、非三角同盟

德國又再一次係世界大戰企錯隊

優秀人種藍眼睛白皮膚日耳曼人

每年交咁少錢 佢緊係支持架 叫佢學交幾億黎睇下？

有大中華膠趁機屌白人

仲要陷世界都係咁唔只佢一個
算罷啦

放心，歐洲唔係傻
死咁多人，佢地家人仲會幫世衛? 仲會幫大陸?
仲幫世衛嗰啲簡直係放棄自己政治生涯。

德國有種係深入歷史記憶對美國既憎恨 支那又唔似蘇聯咁打到佢首都，食咗自己一半領土，對佢嚟講最多都係次要敵人，聯合次要敵人打擊主要敵人咁解，唔想永世做美國細佬

啲德國人都勁憎佢地

咁就指望中國喇
依家集體主義同民族主義咁旺盛